好人好姐點會中,香港人都係無用

Unlinked都係自己攞嚟賤